蘋果LIVE : 大量警員扮示威者

今日啲火全部都係佢地放

又扮示威者放火

工作不忘娛樂。
雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離。
真假難辨。

個位咁完美都唔扔掉黑警到 要扔地下就知咩料 根本演員黎